# README. Product Consumer #

#1. Описание
Задача решена путем реализации консольного приложения, внутри которого работают два потока.

Первый поток - ***Producer***. Считывает числительные на английском языке с клавиатуры(пока не будет передан конец файла) и записывает их в память.

В случае, если распознать числительное не удалось, будет выведено сообщение об этом. За распознавание числительных отвечает класс ***Converter***, методы которого полностью покрыты тестами.

Числительные нужно вводить строго по одному на каждую строку.

Второй поток - ***Consumer***. Раз в 5 секунд обращается к памяти и выводит самое маленькое число которое там находится, после чего удаляет его(В случае, если таких чисел несколько, удаляется только одно). В случае, если к этому моменту в памяти не оказалось чисел, поток переходит в режим ожидания. Как только число будет добавлено, поток проснется и продолжит работу.

Если ***Producer*** закончил свою работу и чисел в памяти больше не осталось, то ***Consumer*** тоже завершает свою работу.

#2. Инструкция по сборке и запуску
$ git clone https://sievmi@bitbucket.org/sievmi/producerconsumer.git

$ cd producerconsumer/

$ mvn clean package 

$ mvn exec:java